#Exercice 07 : rostring
####Dossier de rendu : `ex07/`
####Fichiers à rendre : `rostring.php`
####Fonctions Autorisées : toute la lib standard PHP
####Remarques : n/a

Votre programme prend en paramètre une chaine de caractère, et met le premier mot (séparateur espace) en dernière place. Le tout est ré-affiché, avec uniquement un seul espace entre 2 mots.

```bash
$> php ./src/phpLesBases/ex07/rostring.php
$> php ./src/phpLesBases/ex07/rostring.php sdfkjsdkl sdkjfskljdf
sdfkjsdkl
$> php ./src/phpLesBases/ex07/rostring.php "hello world aaa" fslkdjf
world aaa hello
$>
```
